11號紮營野餐需知

基本預備大家都知
可以帶定多啲保鮮紙 膠紙 污糟左都唔怕
不妨準備噴漆畫下畫 輕便易攜 世界需要增添色彩

野餐必然多蚊 啲蚊唔止大隻左 吸血狼死左 見人就咬 連企定定既影相佬都係目標 大家留意

[整合]11號與12號行動

Be water

唔好諗得太理想朝早既交通情況

我上網睇到 港食硬中國人民國話 合法地使用類:長襪 楊協成鐵罐飲品 手持港英國旗 旗杆幾硬需接風勢而定 泳鏡落雨時候比太陽鏡好 防曬用品千其唔好用噴霧 用既話用布質類先可以隔絕太陽 防撞傷護手護腳產品 野外有犬隻 所以必須做用 食用器皿包括使用明火煮食(煮食前 因個人食量而判定燃料。需使用多寡) 樽裝啤酒或樽裝氣水 因應環保 唔好用紙巾 用布才物料 重點野外生存就係咁多先 唔明就問 如有講錯 直接負評及提問